\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\setlength{\topmargin}{-.5in}
\setlength{\textheight}{9in}
\setlength{\oddsidemargin}{.100in}
\setlength{\textwidth}{6.25in}
\usepackage [dutch] {babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{soul}
\usepackage{tikz}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{parskip}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true
  tabsize=3
}

\newcommand{\todo}[1]{{\huge \textcolor{green}{#1}}\\}
\newcommand{\comment}[1]{\textcolor{red}{#1}\\}
\newcommand{\viscomment}[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand{\flip}[1] {\textcolor{black}{#1}}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\title{Thesis followup}
\author{Sophie Marien}
\end{titlepage}



\maketitle


\section{Wat zijn de belangrijkste elementen uit het besluit dat je gaat schrijven in je tekst?}
Dat zal in de komende week duidelijk worden als ik kan aantonen dat mijn intuitie voor een bepaalde formule juist was. Want hiermee kan ik dan mijn FlipIt spel berekenen met een virus.
\section{Verfijn de outline van je thesistekst. Geef per hoofdstuk de subsecties, en per subsectie het kernidee en een schatting van het aantal bladzijdes van die subsectie.}
\begin{description}
\item Abstract
\item Introductie:
\begin{itemize}
\item Motivation game
\item contributions and results
\item lessons derived
\end{itemize}
\item APT's
\begin{itemize}
\item introduction to APT's
\item Kill Chain
\end{itemize}
\item Gametheory
\begin{itemize}
\item introduction to game theory
\item concepts used 
\item flipit
\end{itemize}
\item Problem statement
\begin{itemize}
\item Formula for descrete parameters of FlipIt
\item FlipIt with virusses
\item FlipIt with multiple virusses
\end{itemize}
\item Concluding remarks
\item General variations and extensions
\item Appendix
\item references
\end{description}

\section{Evalueer de tijd die je in je thesis gestoken hebt in de voorbije 4 weken: veel te weinig / te weinig / voldoende / ruim voldoende / meer dan verwacht.}
De voorbije 4 weken heb ik voldoende gewerkt aan mijn thesis. Ik had veel tijd en heb die ook ten volle benuttigd voor mijn thesis. 
\section{Evalueer de vorderingen van je thesis t.o.v. het bereiken van de vooropgestelde doelstelling: ver achter op het schema / achter op het schema / goed op schema / vooruit op het schema / ver vooruit op het schema.}
Ik ben verder vooruit gekomen. 
\section{Stuur de ingevulde timesheet mee als bijlage.}









 
\end{document}


